發夢見到d野 我應該點做好？

是咁的 有日發夢 個夢境如下：

我做左某觀塘居屋既看更10年了
10年入面 點樣千奇百怪既住戶都見過
但惟獨依位住戶真係令我不吐不快

該位住戶係一名已婚人士 中年肥佬 大概50零歲到
佢令我印象咁深刻既原因係 因為佢真係 肥矮毒柒集一身
但偏偏 偏偏佢就擁有一個年輕貌美既老婆
條女仲要成日唔戴Bra落街買餸
看更是無味 看更是睏倦乏味
每次見到佢老婆 係樓下大堂出出入入 都令我好想出出入入條女
但我有自己既道德底線 我知佢地有個女 大概廿五歲到
我做唔出破壞人地美滿家庭既事
所以我一直都將依份感情放係心入面

你地可能話我好傻 好天真 叫我不要去暗戀 去台灣
但查實根本係依家d後生仔太隨便 對感情太兒戲
又Gay又SP咁 都分唔到邊個打邊個！
邊似得我咁 一生一世一人 咁鍾情於一個女子！

但重點黎喇
最近 我留意到果個死肥佬行為有D古怪！
佢打扮開始變得好花肖
有時仲著粉紅色背心出街
特登用蘭花指開大堂道門
打招呼果陣發哂姣 單住眼同我講：早晨呀~~ 看更先生！
但我一直都不以為意 只係諗可能果排佢心情好掛

直到上星期某一晚 佢拎住個膠袋番屋企
我好清楚望到膠袋入面有條假鳩 仲有SM蒙眼眼罩
我留意到 佢禁完𨋢 等𨋢果陣嘴角含春 陰住陰住咁笑 個樣黑人憎到呢
慌死人唔知佢陣間番到屋企 有得同佢老婆玩成晚

佢望左望膠袋入面 跟住細細聲講左句：唔知道 聽日去佢屋企 會點俾佢玩弄呢 Hehe
說音剛落 𨋢門打開 行左入去

成頭問號既我仲係到消化緊佢岩岩講既野：點解係去 佢 屋企？？ 點解係俾佢玩弄？？

我隨即Mon住𨋢入面既閉路電視 一切都真相大白！
畫面呈現一個中年肥佬係到睇 兩個男人既床照
周不時仲會放大張圖 然後撫摸相片入面果個後生大隻仔
訓喺個靚仔間離就正正係果條死肥佬
係相入面既佢地笑得好開心

我屌！咁依家即係咩意思
明明屋企有個絕代大美人 但原來佢係個Gay佬 (定係雙性戀啦 我唔知 唔想知)
喺依刻 係我腦海中浮現既係一個楚楚可憐既美婦人向我求救緊
我知道我要做D野 我有諗過搵日同條女講清楚 等佢唔好一世都被個賤男暪住
但我又唔肯定咁做係咪對條女最好 所以我一直都未有行動…

直至星期一 死肥佬個女 拖住個男仔番屋企
做左看更十年既我 一睇就得出果條友就正正係當日 肥佬床照入面個後生仔！
跟手佢地一家四口食完飯 兩公婆送落大堂果陣 四人一行有講有笑 場面非常溫馨

唔通我果日睇錯野？定佢地真係Gay佬 扮唔識？
有冇人可以話俾我知應該點做好？

女朋友版本 by老鴉蒜

男朋友版本 by富士山

SP版本 by 齊陰mk妹

男朋友個老豆版本 by Luke梳

女朋友個老豆版本 by肥矮毒柒集一身

[更正] 男朋友個老豆版本應為：

男朋友個老豆版本 by 痔痔豬西

我另開左個新Post: